童年回憶 三國漫畫

想問大家知唔知邊度有得睇番橫山光輝寫既三國志 細個成日係圖書館睇 好想搵番 漫畫人得 1-26
另外李志清既都想搵番

問我就啱啦

橫山１－６０

李志清其他漫畫

李志清三國志

小學回憶

小學以前小剛係趙雲轉世

咩意思？

趙雲？

當日小息成日去睇有露點果集

唔該曬師兄 不過有無中文版

橫山光輝個三國的趙雲係我看過咁多個三國作品中唯一樣衰
成個小剛的神眼
其他不是靚仔就靚女

長方型面........

邊度?

我有數碼版漫畫1-26 橫山光輝........

好耐以前既....

但27 同之後真係無人放.

李志清我以前有買成套,但掉哂了